突發！我個Lihkg Icon變咗個檸檬

快啲叉電啦巴打

啱啱放監？

入到呢版我會移一移開個mon
因為太多黑色反射到自己個樣 會嚇親

好似連狗icon 咁出新icon 有得諗

Hey lemon

又回帶

個連登 icon變左檸檬

檸登